網戰巴打請入

為免浪費時間導致演員亂打
呢度整理幾個嚟自其他巴打既建議

1. 用字記得簡體字同繁體字混合，用書面為主
標點用。。。做省略號而唔係......
記得用中文輸入法既標點 唔好用abc Keyboard
癈老係用華為手機打字而唔係apple

2. 口吻記得避嫌 焦土 獨立 民主 義士
粗口可免則免 撚 閪 尻 on9 屌 都係大忌 太似後生口吻 同埋癈老鬧人鐘意charge人粗口爛舌 除非你唔係扮癈老
鬧人用傻仔 黃屍 港毒 唔好叫白痴(似廣東話)

3. 開acc 既名

注意好多人用英文打名 記得英文名姓氏係用普通話拼音 Li =Lee Huang= Wong Chang=Cheung 大陸人好多英文姓都係普通話
整英文名前記得google拼音
唔係就咪扮新移民 話自己原住民好過

暫時諗到咁多 求少少推俾大家知

推

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

push

我地偷偷地send香港啲片比大陸班網友
等中共唔得閒搞我地